\documentclass{beamer}
\mode<presentation> {
	\usetheme{Madrid}
	%\usetheme{default}
}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{listings}
\title[Example short title]{Example longer title}
\author{John Doe}
\institute[Acme]{Acme Labs\\
  \textit{john.doe@example.org}}
\date{\today}
\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Overview}
\begin{itemize}
\item First item
\item Second item
\item Third item
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{First item}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Aenean commodo ligula eget dolor. Aenean massa. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Donec quam felis, ultricies nec, pellentesque eu, pretium quis, sem. Nulla consequat massa quis enim. Donec pede justo, fringilla vel, aliquet nec, vulputate eget, arcu. In enim justo, rhoncus ut, imperdiet a, venenatis
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
\frametitle{Second item}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.
\lstinputlisting[language=ksh,basicstyle=\small\ttfamily,breaklines=true,showtabs=false,showspaces=false,breakatwhitespace=true]{examples/install-epel-release.txt}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Third item}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit:
\begin{itemize}
\item Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Aenean commodo ligula eget dolor. Aenean massa.
\item Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Donec quam felis, ultricies nec, pellentesque eu, pretium quis, sem.
\item Nulla consequat massa quis enim. Donec pede justo, fringilla vel, aliquet nec, vulputate eget, arcu. In enim justo, rhoncus ut, imperdiet a, venenatis
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Questions}
\centering
Questions and/or remarks???
\end{frame}

\end{document}

